\section{Ustalenia projektowe}
Celem projektu jest stworzenie aplikacji klienta \e{Count.java} odpowiadającą na pytanie ilu zaewidencjonowanych w bazie klientów o nazwiskach większych lub równych \e{name1} oraz nie większych od \e{name2} w okresie pomiędzy \e{date1} a \e{date2} posiadało ważne ubezpieczenie na wskazany \e{model} samochodu (np. Ilu klientów o nazwiskach rozpoczynających się od prefiksu zawartego w przedziale od ‘Kow’ do ‘Lipi’ posiadało w okresie od ‘02/26/2014’ do ‘08/26/2014’ wykupione ubezpieczenia samochodu marki ‘Ford Mustang’ ).

\begin{itemize}
\item Rozwiązanie musi być oparte (dla potrzeb operowania danymi) o wykorzystanie entity beans. Dla potrzeb zadania zaprojektować można zgodną z potrzebami rozwiązania pewną ilość komponentów oraz niezbędnych interfejsów (nie wprowadza się dalszych ograniczeń co do ilości oraz nazewnictwa wykorzystanych komponentów).
\item Warunki wyszukiwania są wczytywane z pliku tekstrowego. Ścieżka do pliku jest podawana jako parametr wywołania programu.
\item W pierwszej linii pliku wejściowego zawarta jest informacja o marce samochodu, w drugiej oddzielone separatorem daty tworzące przedział dla wyszukiwania. Następna linia zawiera oddzielone separatorem prefiksy nazwisk na podstawie których zostaną wyszukani klienci.
\item Wynikiem działania programu jest pojedyncza liczba przedstawiająca ilość klientów spełniających warunki wyszukiwania określone powyżej.  
\end{itemize}
